人權法前叫停裝修，人權法後裝佢老母

點睇

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

支持。但要付加獅烏準則。
如刀手，撞兄弟就獅烏到極致，手足唔準阻

ager

「認真」各位手足 借東風啊！！！

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆